[陰謀論] 政府可能借元朗一事推智能燈柱

目測過百人但至今垃得幾個
政府就可以話有人面識別就無事
同送中一模一樣咁推
唔想亂吹風但大家要打醒十二分精神
唔好畀政府有任何機會偷偷地做嘢

最後呼籲返關注元朗同時都要關注中上環手足